[有片]大陸妹喺Ikea捽碟擺片上網後搞到大陸Ikea要提升保安

IKEA to increase security measures after woman pleasures herself in store

IKEA has issued a statement explaining how it will be increasing security measures in its stores after a woman performing a sex act in one of their China branches went viral online.

Per the Daily Mail, the two-minute X-rated clip shows a half-naked woman pleasuring herself on various pieces of furniture in the store's showroom, as oblivious shoppers pass her in the background.

The Mail also reports that uncensored versions of the video have been removed from Chinese social media.

In response to the video, the Swedish furniture retail company said in a statement: "We resolutely oppose and condemn this kind of behavior, and immediately reported it to the police in the city of the suspected store."

On Saturday, the international company also stated that it will be taking "even more careful security and public cleanliness measures," and encouraged all customers to "browse stores in an orderly and civilized way".

Although the video was removed from Chinese social media, IKEA's response to the video still amassed over nine million views:

IKEA did not reveal the name of the specific branch where the video was recorded, but The Sun has reported that the video is rumored to have been filmed in IKEA's branch in the Tianhe District in Guangzhou, the capital city of Guangdong Province in South China.

Per the New York Post, Chinese citizens can face up to 10 days in administrative detention for deliberate public nudity.

In addition, anybody who uploads and disseminate obscene content online faces up to 15 days detention and a maximum fine of 3,000 yuan (roughly $425 USD).

The identities of the woman featured in the video and those who recorded the clip are still unknown.

Due to the fact nobody in the video can be seen wearing a facemask, it is also believed that the video was recorded prior to the outbreak. IKEA had temporarily closed all stores in response to the pandemic, although, some stores in China have started to reopen.

我只係搵到呢段

呢d點防 個個女人都可以周街卒碟

你呢段應該唔係

莫講話捽碟
d情侶當正係屋企咁攬埋一舊坐係d示範單位既梳化度
其他人就係佢地面行黎行去睇家私
呢D情侶唔覺尷尬既咩

有點似日本妹

大媽嚟喎, 有冇50路?

IKEA to increase security measures after woman pleasures herself in store

load咗陣
個表達都幾文雅

但係條link條片係歐洲黎

日本妹黎㗎 睇過佢pornhub page

口交叫oral pleasure

呢個呀嘩

哇

樓主條link唔係大陸嗰個 不過的確係日本妹嚟
佢啲噴水片真係好正

一般貨色典型支那女人相

癡線架 d大陸雞

bt過佢d片
唔記得叫乜名

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

土地問題

點解香港無依啲

係咪得我一個覺得佢幾正

好撚痴線

好撚變態

大6 公眾地方
隔住mon都覺得有性病

支記真係害人害物

最後西水長流整到D野濕曬,一兩個鐘個度一定臭到仆街

咁都有水出

我有幾段

twitter都有好多大陸露體狂

呢個唔係大陸
美國porb star黎

真識睇。

係呢個啦
你班獨特口味 覺得佢邊條片最好J?

佢好撚癲

留名

正撚到on9
有條係餐廳玩撚到噴水 cls

我們堅決反對並譴責這種行為

學晒口交部啲㭍野

Lm

收埋d碟囉

情到濃時

呢條女 玩開電擊
之後周圍噴水

中國特色
係咪都堅決反對 堅決擁護

好撚正 玩得好放 一直有睇開佢 有冇巴打有比錢嗰啲片

以前佢直播一有donation 粒震蛋就震到佢出晒水反晒白眼直係好撚正

喺Pornhub睇過鬼妹ikea捽search public masturbation應該有
好似唔止一條片
係呢單無啦啦搞大咗姐
講誇張，同樣喺pornhub有條芝蔴小學老師上緊堂塞震蛋仲震撼

毒能未感受過愛情

其實呢個寫法好正常

聽到有前同事講返
最近有個前女同事帶仔返公司扑嘢
俾人發現咗之後
炒佢嘅理由係naked at office witg stranger

識鳩咩你 多人望先刺激

想奶西

狗黎嫁嘛

大膽亞洲他媽的她

試過真心想望張sofa
行過去
對情侶都唔撚起身 攬住
爆房錢都慳 屌你老母

好撚污糟

呢條女明明係外國個WOW

dat ass黑炆炆

死仔，平時一定睇開！

認得條女 有條片係鞋鋪玩到成地水

你喺612差唔多行動既時間，出色情po?

想點？

自己覺得

係唔係啲富二代

好撚鍾意睇呢啲。

l,m

我想睇小學老師，要搵咩關鍵字

日本女嚟架啵

咁究竟係naked at office唔啱
定係witg stranger唔啱
定係一定要有齊兩樣先算

有冇幫人抹返

聽聞本身係寫have sex at office
但條女厚面皮到炒咗佢之後第日返office嘈個hr 叫佢改
結果個hr嬲嬲地就改到咁
有心玩鳩佢

畜生或成最大贏家

咁佢公司有冇寫明唔可以咁做
員工守則冇寫嘅，咁即係冇問題

有你唔知啫

呢個真

唔洗手就捽碟，因住尿道炎

猥褻不等於愛情

攬吓都猥瑣Ching講粗口會打冷震？

係唔係嗰啲乜乜slug
以前tumblr有，而家唔知轉戰咗去邊

而家唔係講緊水砲車咩

我揾揾先
我記得係睇睇下日本嘅public masturbation下面推薦俾我

你又啱 應該即刻請返佢

有無details

Tumblr死咗之後轉戰去咗twitter
港女難揾啲
基佬大把

咁你地個hr都幾怕事，我地見人來發爛渣就見security 來夾佢走

我覆嗰條友話攬埋一舊

我誤會咗玩到周圍都係水

littlesubgirl

周街扑野都得添，畜牲習性。

Littlesubgirl好耐啦

你係咪未拍過拖
個刻對眼得對方架啦

“我只係搵到呢段”背後既意思係我搵唔到原本嗰段

pin

naked with colleague/boss/direct = all right

叫it 同事係cam 攞條片

英文好多都係咁寫
唔通真係話 mastributaing 咩

seed？

佢成日玩個電棒 電到成個身震哂 啲淫水出埋 狂噴

其實都幾撚正

咪等如中文嘅 自慰 囉！

我竟然識

我記得之前佢有條玩震蛋玩到漏電

但個個唔係佢嚟喎

應該都冇乜人會話mastributaing

識玩

喺meeting room..無cam
但條女好撚柒
見到佢著衫個樣都會想洗眼

呀嬸嚟

啱啱坐完?

相反香港就有好多40歲先摸下自己個西既女人 發現原來粒豆好敏感

好耐冇撞到佢live

今日先係mega box見到一對抱住訓係床 條女 著熱褲

睇落似得條底褲咁

其實幾靚 身材都屈

仆你個街真喺隔住個Mon都覺得臭有性病

呢個日本妹嚟woo

我覺得幾靚

link

請善用不推文回復

咁會話係咩

呢條女我個frd有follow開 一係美國一係歐洲 同大陸0關係

依家get到 樓主係求其搵條片

又剃得幾好

Pornhub大把呢啲片啦
上面班人一睇就知唔識J

我通常會專登行埋去左睇右睇扮睇啱野
等佢地尷尬

仲要摔到射尿 好撚污糟

佢唔係海外華人咩？

成日見啲情侶係張示範床度kiss同攬
有次行近小小想睇張枱
聽到條仔同條女講「好撚想依家砌你」

Pornhub 有